突發！！香港警察用「曱甴」形容示威者，美國左媒用「老鼠」形容特朗普支持者！！！！！！

教科書上的種滅族絕修辭洗腦方式

香港左膠繼續睇唔到 淨係見到特朗普破壞民主！！！

吳志森：「特朗普唔認輸，係同錢有關！」

吳志森：根本沒有證據證明選舉舞弊，若有為何只有「民間證據」？

左香港左膠對美國左媒big tech全方位言論審查一事有咩評價？？？

密西根州議會民主黨代表一星期前恐嚇特朗普支持者！！！！！！！！！！！！

根本就係香港版何君堯！！！！！！！！！！！

香港左膠反應？？？？？？？？？

咁撚得意，Gop 叫 Democratic 喎

睇唔到呀屌

消滅所有左翼 人類先有未來

左乜撚野翼
直頭係共產黨喇

咁敗登支持者係咩?

係

死人

都話左膠同支共係同一個屎忽窿出世

Twitter又係睇唔到